{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006617",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산(배내골) 휴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンション以外はペット同伴入室はできず、ペット同伴時にも入室を拒否される場合があります。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しはできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために正確に守ってください。 客室と周辺の施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約をすると、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFiを利用することができます。 全ての客室にはOlleh TVが設置されており、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。 プールは暑い夏に子供たちが水遊びができる子供用の幼児用のプールがあります。 バーベキュー場も利用できますし、室内バーベキュー場で雨が降ってもバーベキューを楽しめます。 炭火バーベキューを利用する場合は、30分前にお知らせください。 ペンションの前には清浄で広い渓谷があり、水遊びができます。 子供も大人も水遊びを制限なく楽しめます。 周辺の観光地としては、エデンバレーリゾート、加治山、新仏山自然休養林、竹林窟、密陽ダムなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室はできず、ペット同伴時にも入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は許可されていますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約をすると、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはテレビとインターネットがありますか？",
            "answer": "全ての客室にはOlleh TVが設置されており、インターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールは暑い夏に子供たちが水遊びができる子供用の幼児用のプールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用できますし、室内バーベキュー場で雨が降ってもバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "炭火バーベキューを利用する場合は、30分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、エデンバレーリゾート、加治山、新仏山自然休養林、竹林窟、密陽ダムなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 600
    }
}